有無巴打唔見左SD 卡

有無用6D 嘅巴打琴日喺灣仔跌左張SD 卡
入面係12月1號一個婚禮嘅相, 應該係屬於婚禮副攝嘅

如有巴打認領請留tg

不如同婚禮場地講，應該有電話聯絡番新人，多謝你路不拾遺，好人好事

幫推

都係一個方法 不過就會比新人知到攝影師跌左張卡

柒都好過仆直啦。